{
  "id_query": "18575003",
  "total": 18296,
  "total_current": 200,
  "max_score": 24.576448,
  "origin_question": "Cho mình hỏi máy này có NFC ko",
  "hits": [
    {
      "score": 15.003834,
      "id": "25194694",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này không có NFC hả ad ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy này có NFC nhưng chỉ dùng để thanh toán với Apple Pay thôi bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.844549,
      "id": "29048770",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mẫu máy này có CH play ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì không hỗ trợ CH Play nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.942716,
      "id": "27657441",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd cho mình hỏi máy này có truyền màn hình đc ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kết nối điện thoại iPhone với TV theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.396806,
      "id": "23067663",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này chơi liên quân mượt ko vậy???",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi mượt game Liên Quân bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.311402,
      "id": "20762661",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện này có NFC k và cách bật nó xin cám ơn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy này có NFC nhưng chỉ dùng để thanh toán với Apple Pay thôi bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 12.199595,
      "id": "17546979",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này có những màu j vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy chỉ có màu vàng thôi ạ, anh tham khảo nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.544492,
      "id": "31568420",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này chơi pubg mobile có ổn không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Mình đánh giá không ổn, Ram 1Gb có thể thoát game khi chơi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.522676,
      "id": "18516592",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy iphone6 này có chống nuoc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 không có chức năng chống nước bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.286352,
      "id": "21251203",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 này có máy cũ ko giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Duy,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com có máy  giá từ: 6.010.000₫ tùy từng máy nha anh! Anh cho em khu vực cần mua máy, em kiểm tra cho anh nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.434138,
      "id": "27771701",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 co nfc không ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy này có NFC nhưng chỉ dùng để  thôi bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.424882,
      "id": "24096147",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này chơi chắn có bị làm không chắn sân đình là 35m",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.394175,
      "id": "20029638",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy này chơi liên quân cờ tốt ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này chơi tốt liên quân đó anh nha. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh có thể vui lòng cung cập họ tên và số điện thoại liên lạc bên em sẽ liên hệ lại để hỗ trợ anh mua máy anh nhé.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.316722,
      "id": "26737844",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình hỏi về sản phẩm này được ko có tốt ko a",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em kinh doanh là hàng chính hãng nguyên seal dùng rất tốt, nếu mình dùng sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất anh sẽ được hỗ trợ 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng anh nhaThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.2800455,
      "id": "22910034",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái này có hàng không vậy",
      "answer": "Chào chị TrânHiện iPhone 6 32GB Thegioididong.com đang có rất ít hàng, tuy nhiên chị có thể đặt hàng sản phẩm này bằng cách nhập thông tin vào khung \"MUA NGAY\" màu cam ở bên phải của hình ảnh máy bên trên, bên em có hỗ trợ chuyển hàng về siêu thị mà chị yêu cầu trong thời gian khoảng 7 ngày chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.256988,
      "id": "20171169",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy này sang nhật cps dùng đc ko",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm bên em là phiên bản quốc tế nên anh có thể sử dụng ở nước ngoài đó ạ, tuy nhiên với điều kện là nhà mạng bên Nhật không giới hạn điều gì anh nhé.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.2073,
      "id": "26588606",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sp này mua ở tgdđ có phải là bản quốc tế ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này bên em kinh doanh là hàng quốc tế chính hãng nhé chị nên chị yên tâm về sản phẩm bên em ạThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.177037,
      "id": "17755505",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là máy này chạy hệ điều hành gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Tĩnh, Sản phẩm iPhone 6 32GB hiện đang sử dụng hệ điều hành iOS 10 nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ anh giữ hàng hoặc giao hàng tận nơi giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.172462,
      "id": "24664629",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi ip6 này mình có cần nhân cấp hệ điều hành ios lên thêm nữa ko",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy bạn đang chạy phiên bản iOS nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.166617,
      "id": "17593419",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi chiều nay mình đến TGDD mua máy này thì giá bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị,Hiện máy chưa có hàng để chị mua chị nha! Chị có thể cho em biết là chị đã đặt cọc trước hay chưa ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.13167,
      "id": "21629514",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là cấu hình của game vainglory hay liên quân nặng hơn? và máy ip6 này có chơi đc 2 game ko?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với game Vainglory sẽ nặng hơn và cấu hình của iPhone 6 có thể đáp ứng được 2 game bạn đề cập nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.039923,
      "id": "17702675",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi? Mình đặt cọc rồi , bây giờ mình ko lấy máy nữa có lấy tiền cọc đc ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể lấy cọc lại anh nha , anh vui lòng ra siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.017918,
      "id": "18543239",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gp co NFC khgong",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là sản phẩm này không hỗ trợ NFC bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.987776,
      "id": "22079780",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này là bản lock hay nguyên bản vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 này là phiên bản quốc tế bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.978863,
      "id": "17663447",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi đt này có hỗ trợ 4g k",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm này có hỗ trợ 4G bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.971439,
      "id": "20092328",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vào trang này có thể ktra là máy lock hay quốc tế ko qtv,Mình vào trang này có thể ktra là máy lock hay quốc tế ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Với trang Wed trên chỉ kiểm tra được bảo hành của máy bạn nhé.Trường hợp này bạn vui lòng lắp lần lượt 2,3 Sim nhà mạng khác nhau vào máy , sau đó kiểm tra nếu nhận tất cả Sim và có sóng, nghe gọi bình thường thì máy bạn là bản quốc tế , ngoài ra là bản lock nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.946268,
      "id": "22105411",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6 32G có máy cũ ko vậy. Nhiêu tiền vậy. Có chả góp ko mình có CM bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh LongMáy Iphone 6 32GB thì Thegioididong.com có máy cũ anh nha. Máy cũng đang có hỗ trợ góp đó, anh vui lòng để lại cho em thông tin khu vực anh hiện tại để em hỗ trợ tìm giúp anh siêu thị có mày gần anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.939362,
      "id": "32107680",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu mình mua iPhone này về chạy ios 12.1.2 có bị chậm ko ad?",
      "answer": "Chào anh,  Dạ với cấu hình của iPhone 6 thì có thể đáp ứng được tốt IOS 12.1.2 nên anh có thể yên tâm ạ.Xin thông tin đến anh ạ ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.832982,
      "id": "21559302",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho mình hỏi, ip6 32GB này có nhập hàng lại ko ạ? mình muốn mua màu Grey quá mà ko nơi nào còn",
      "answer": "Chào anhHiện bên em chưa có Thông tin khi này sẽ nhập iPhone 6 32GB về anh nha. Anh có thể tham khảo màu vàng đồng xem sao ạ. Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.822172,
      "id": "30623312",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái này có nghĩa là gì ạ ?",
      "answer": "Chào anh Tùng,Dạ không biết anh cần bên em hỗ trợ gì cho anh vậy ạ, anh có thể bình luận bên dưới để bên em hỗ trợ anh nhaMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.792242,
      "id": "21977493",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình Đà bị kẹt về phần lập tài khoản cho máy iPhone 6splus ko biết tgdd có hộ trợ mình được ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn nên mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Trân trọng. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.78767,
      "id": "19481423",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy này có màu sliver k ạ",
      "answer": "Chào chịBên em không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu silver ạ, chỉ có màu vàng đồng này thôi ạ, chị tham khảo nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.721108,
      "id": "30349018",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con này chơi pubg có ổn ko",
      "answer": "Chào anh , Máy chơi game PUBG Mobile mức đồ họa trung bình là tương đối mượt anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.717499,
      "id": "23403479",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi khi mình mua máy thì ko có giấy bảo hành v khi bảo hành mình chứng từ gì ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh nếu anh mua máy bên em thì thông tin mua hành và bảo hành đã được lưu trên website rồi anh nhé. Anh chỉ cần mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất hoặc Trung Tâm Bảo Hành và cung cấp thông tin như họ tên và số điện thoại để được nhân viên kiểm tra và hỗ trợ ạ.Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.712788,
      "id": "23421158",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cái này mình có màu hồng không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là với sản phẩm trên thì bên em chỉ còn kinh doanh màu vàng đồng thôi chị nha. Mong chị thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.686581,
      "id": "30510834",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi con này chiến pubg có mượt ko",
      "answer": "Chào anh,Máy chơi game PUBG ở mức trung bình và có thể chậm lag anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.679714,
      "id": "31780960",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy có còn hàng ở Long Biên Hà Nội không? Sản phẩm này có màu đen xám không?",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện tại sản phẩm này không còn màu đen và xám ạ. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng đồng anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.664782,
      "id": "18644562",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trc mình mua 5s ở tgdd giờ đổi sang 6, bên mình có nhận lại máy cũ ko",
      "answer": "Chào anh! Nếu sản phẩm của anh là sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành, không có lỗi thì bên em vẫn có thể hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh được đó ạ, tuy nhiên anh có thể vui lòng cung cấp thông tin chính xác giá sản phẩm và thời gian mua để em có thể hỗ trợ anh tốt hơn nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.636373,
      "id": "20948192",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi hiện tại các chi nhánh TGDD ở q8 còn máy này ko ? màu vàng hay xám đều dc",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì sản phẩm có màu vàng đồng tại nhiều Siêu thị Thegioididong.com quận 8 anh nhé. Anh cho em xin thông tin là anh quan tâm siêu thị nào để em hỗ trợ đặt hàng cho anh được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.630285,
      "id": "17748515",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình check số imei thì sao mã này vậy cho hỏi máy này là bản gì vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cho bên em xin số imei máy để bên em kiểm tra và hỗ trợ giúp anh đó anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.625429,
      "id": "29174386",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi hãng máy iphone 6 plus này là hãng gì vậy",
      "answer": "Chào bạn Đây là sản phẩm của Hãng Apple , kiểu máy LL/A là sản phẩm được phân phối tại thị trường Mỹ bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.592331,
      "id": "19778358",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hoi là máy này có màu xám ko ak ,",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB chỉ có màu vàng đồng không có màu xám anh nhé. Nếu anh quan tâm màu này, anh có thể cung cấp thêm thông tin vị trí hiện tại để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.570832,
      "id": "30908110",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này với xiaomi note 4x máy nào chơi liên quân mượt tốt hơn bạn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra cấu hình máy iPhone 6 có hiệu năng cao hơn hỗ trợ chơi liên quân tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.570522,
      "id": "27645884",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy e có ime 35 xxxx7 706031 1 có phải mua của shop mình ko ạ?",
      "answer": "Chào anh. Bên em hiện đã trả lời cho anh rồi ạ. Anh vui lòng tải lại bình luận để xem đó ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.557125,
      "id": "18551768",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi là mình có mua iphone 5s ngày 6/5 bây giờ mình muốn đổi sang iphone 6 32G này có mất phí ko???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu bạn mua máy mới, mua tại Thegioididong.com ngày 06/5/2017 và không có lỗi bên mình hỗ trợ bạn đổi sang sản phẩm iPhone 6 32GB có tính phí giữ máy 20% và bạn cần bù khoản chênh lệch bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.550412,
      "id": "17805107",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có màu xám ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm này bên em không kinh doanh màu xám, tuy nhiên anh có thể tham khảo màu vàng đồng cũng rất đẹp và được nhiều khách hàng lựa chọn. Nếu quan tâm anh có thể cung cấp thông tin khu vực để em kiểm tra hàng giúp anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.490307,
      "id": "22116006",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV, cho mình hỏi Iphone 8 khi nào ra và cửa hàng có kinh doanh dòng này ko ạ?",
      "answer": "Chào anh TúHiện bên em chưa có thông tin về việc kinh doanh iphone mới ra mắt ạ. Anh có thể cập nhật website thường xuyên để nắm thông tin nhanh nhất nhé. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.486324,
      "id": "20578132",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này cho góp 0% ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm hiện không hỗ trợ góp 0% anh ạ, nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.476664,
      "id": "27246635",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi muốn mua trả góp qua vpbank thì fai có thẻ ngân hàng này fai ko",
      "answer": "Chào chị Dạ nếu chị muốn mua góp qua thẻ VPBank thì mình phải có thẻ MasterCard của ngân hàng này thì mới tham gia được chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.468673,
      "id": "17871141",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có màu bạc ko ?",
      "answer": "Chào anh Hoàn,Dạ sản phẩm này thì bên em chưa có màu bạc anh nha, anh có thể chọn màu vàng đồng khá đẹp đó ạ. Nếu quan tâm anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh mua hàng nhanh chóng và thuận tiện anh nha. Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.465724,
      "id": "22239884",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bên mình có bán iphone 6 lock ko ạ,Cho hỏi bên mình có bán iphone 6 lock ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ bên em không có bán sản phẩm lock ạ, chỉ bán sản phẩm chính hãng quốc tế nhé anh Hoan.Mong anh thông cảm ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.457503,
      "id": "27973252",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là dòng máy này có màu đen kh ạ.",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu đen ạ, mong anh thông cảm anh nhé, anh vui lòng tham khảo màu vàng đồng giúp em ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.452004,
      "id": "22491795",
      "field_search": "question",
      "question": "shoop cho mình hỏi em iphon 6 này có mấy màu ạ",
      "answer": "Chào anh,Với máy trên thì bên em chỉ đang kinh doanh với màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu quan tâm đến sản phẩm, anh có thể cung cấp thông tin (họ tên và số điện thoại) bên dưới để bên em liên hệ giữ hàng và giao hàng tận nơi cho anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.441013,
      "id": "22684897",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi dt iphone 5s lúc sạc pin lại bị nóng máy vậy có sao ko bạn . Máy mình mới mua",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.432285,
      "id": "32072553",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đăng xuất tài khoản iclou cũ rồi nhập tài khoản mới vào dùng sau này có bị dính iclou nữa ko máy iphon 6 thường nha qtv cảm ơn bạn trả lời cho mình",
      "answer": "Chào bạn,Do bạn đã đăng xuất iCloud cũ ra ngoài nên sử dụng không còn dính iCloud cũ nữa, tuy nhiên với iCloud mới có thể dính nếu bạn không có mật khẩu bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.42409,
      "id": "21713000",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi mình muốn mua iphone 6 nhưng hiện tại mình có máy htc one A9 còn mới và zin 100%. CHO HỎI cửa hàng có thu lại ko",
      "answer": "Chào anh TấnDạ, với máy được mua ở siêu thị Thegioididong.com và còn thời hạn bảo hành thì bên em có hỗ trợ cho anh đổi hoặc trả máy đó ạ. Anh có thể cung cấp thêm cho em thông tin về giá trị cũng như thời điểm mà sản phẩm được mua để em có thể thông tin giúp anh về khoảng tiền anh nhận lại được anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.419326,
      "id": "31033037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sản phẩm này có màu Grey ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em chỉ có màu vàng đồng thôi ạ, nếu ưng ý anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.40404,
      "id": "21770900",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có cho trả góp trả chuoc không đồng ko ạ",
      "answer": "Chào anh.Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn có hỗ trợ gói có mức trả trước 0đ đó ạ, không biết anh có thể bổ sugn CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện để tham gia được không anh?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.385623,
      "id": "22511752",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi là Phiếu mua hàng 500k có trừ trực tiếp vào máy ko bạn ?",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, phiếu mua hàng không trừ trực tiếp vào máy anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.3771305,
      "id": "21635619",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi máy mình khi nghe nhạc hay xem phim ko có tiếng , phải tắt nguồn đi bật lại mới đk . Vậy máy mình có phải lỗi j ko",
      "answer": "Chào bạn.Bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.348942,
      "id": "27772924",
      "field_search": "question",
      "question": "Toi hoi may nay co nfc khổng sao lo ai tra loi",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có NFC nhưng chỉ dùng để thanh toán với Apple Pay thôi bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.328472,
      "id": "17914519",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bây h mình mua sản phẩm này trã trước 20% nhưng mà mình cầm theo cmnd và hộ khẩu có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì để trả góp trả trước 20% trên sản phẩm thì anh cần phải có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với địa chỉ có trên hộ khẩu) mới được hỗ trợ trả góp với gói lãi suất của công ty tài chính FE Credit anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.326557,
      "id": "21627224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là nếu mua máy này có trả trước không?",
      "answer": "Chào anh NguyênVới Điện thoại iPhone 6 32GB anh có thể tham khảo gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và  hộ khẩu để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.325468,
      "id": "23211385",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có màu bạc bán ko?",
      "answer": "Chào anh Thanh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em không có màu bạc ạ, chỉ 1 màu vàng đồng này thôi ạ, anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.325003,
      "id": "22820284",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sản phẩm này ko còn hỗ trợ trả góp 0% nữa ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này hết gói lãi suất 0% rồi anh nha , anh cập nhật web vào ngày mai để biết chương trình tháng 11 anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.293108,
      "id": "21111223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy cũ có được trả góp k",
      "answer": "Chào anh HùngMáy cũ có hỗ trợ trả góp ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.292411,
      "id": "30430569",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6 update lên ios 12 có bị giảm hiệu năng ko., máy có chậm đi ko mình định mua mới mà băn khoăn??",
      "answer": "Chào chị,Theo em thấy thì hệ điều hành ios 12 sẽ giúp máy chạy mượt và nhchị hơn ios 11 chị nhé Thông tin đến chị ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.2841,
      "id": "23297583",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này ko trả trước có đc ko vậy",
      "answer": "Chào anh !  Hiện sản phẩm có hỗ trợ gói trả trước 0đ đó anh. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.282515,
      "id": "30822952",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ben mình có thay mành hình cho con này không ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ rất tiếc, hiện tại bên em không hỗ trợ thay thế, sửa chữa sản phẩm nên không thể thông tin đến chị được, chị có thể trực tiếp liên hệ hãng để thay ạ. Hoặc nếu chị mua máy tại Thegioididong.com chị có thể mang máy ra siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ chuyển hãng và báo phí giúp mình chị nhé Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.2581005,
      "id": "18472602",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi có màu xám ko zị",
      "answer": "Chào anhhiện tại Thegioididong.com chỉ kinh doanh iPhone 6 32GB bản màu vàng đồng thôi ạ không có màu khác nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.257539,
      "id": "31594483",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này có chống nc đc ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy không hỗ trợ kháng nước ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.257539,
      "id": "21093812",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có bị cong ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này được Apple thiết kế rất chắc chắn và rất khó cong nên bạn yên tâm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.251665,
      "id": "28781078",
      "field_search": "question",
      "question": "Tggd cho mình hỏi chút iPhone 6. Có cách nào mở khóa mk màn hình ko .có thể resets lại máy dc ko",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn quên mật khẩu màn hình hay như thế nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.248847,
      "id": "21110974",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy này ở tgdd q1. Cho mình hỏi sao âm bàn phím ip6 nhỏ vậy. Đưa vào lỗ tai mới nghe. Vs lại có rung bàn phím ko qtv. Tks.",
      "answer": "@Nguyễn Hoàng Vũ: sao ko tl vậy qtv",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.247026,
      "id": "19910085",
      "field_search": "question",
      "question": "ban cho minh hỏi minh mới mua trả góp o tgdd bây jiờ mình muốn mua máy khác mình có bán lại đc máy cho tgdd ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Nếu máy bạn mua trả góp mới, mua tại Thegioididong.com, còn bảo hành và không có lỗi bên mình hỗ trợ thu lại có tính phí giữ máy sau khi bạn thanh ly xong hợp đồng với công ty tài chính. Bạn có thể mang máy và bộ sản phẩm đến siêu thị để được hỗ trợ chính xác. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.219751,
      "id": "19883374",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy iphone 6 này chơi game nặng có bị giật lắc như các máy khác k qtv,Cho hỏi máy iphone 6 này chơi game nặng có bị giật lắc như các máy khác k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game nặng vẫn có giật lag nhưng hạn chế hơn so với các máy Android bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.219082,
      "id": "17445286",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này ios 9 hay 10",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy chạy IOS 10 bạn nha, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.203125,
      "id": "27773084",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mặt hàng này còn k",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em vẫn còn hàng iPhone 6 ạ! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.199122,
      "id": "23332823",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình mua máy cũ ở tgdd giờ muốn đổi trả đc ko",
      "answer": "Chào anh Thành,Rất tiếc bên em không hỗ trợ thu lại máy đổi trả được mua tại Thegioididong.com ạ, chỉ thu lại trừ trường hợp máy có lỗi kĩ thuật trong tháng đầu tiên thôi ạ. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.196455,
      "id": "24858817",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sp này có đang được trả góp 0% không?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện không hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% anh nhé, mong anh thông cảm.  Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.195659,
      "id": "18571016",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy có hỗ trợ 4g k ạ",
      "answer": "Chào chị TrâmMáy Iphone 6 32GB có hỗ trợ 4G LTE Cat 4 chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.192308,
      "id": "27202284",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có cách nào cài garageband không cần máy tính cho ios 10.3.3 không QTV tại mình ko mún lên ios11",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì ứng dụng yêu cầu iOS 11 trở lên bạn nha, nếu bạn dùng iOS thấp hơn thì không hỗ trợ cài đặt bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.178496,
      "id": "26892352",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bản này có phải bản quốc tế không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB bản Quốc tế chị nha. Chị ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.175974,
      "id": "23672711",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua máy mới được khuyến mãi phiếu mua hàng.mình ko nấy phiếu mh thì có được trừ vào tiền máy ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ, tuy nhiên thì phiếu mua hàng này không áp dụng khi mua trả góp lãi suất 0% và không hỗ trợ trừ vào giá máy anh nhé. anh có thể vui lòng cho em biết anh muốn mua sản phẩm trả góp hay trả thẳng để em kiểm tra thông tin giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.15132,
      "id": "20737034",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đang dùng máy oppo a37 sử dụng hơi lag mình có nên bán để mua samsung galaxy s6 cũ ko",
      "answer": "Chào anh, Hiện nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé , anh vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.150261,
      "id": "30123738",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game có muot ko",
      "answer": "Chào anh ,Dạ cụ thể game anh cần chơi game gì anh vui lòng cung cấp tựa game để việc kiểm tra cấu hình được chính xác hơn anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.150261,
      "id": "19869007",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB màu đen. Bạn có thể tham khảo màu vàng đồng đang kinh doanh tại Thegioididong.com cũng rất được ưa chuộng.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.140196,
      "id": "22679229",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này sản xuất ở đâu vậy ạ,Cho em hỏi máy này sản xuất ở đâu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này là hàng chính hãng Apple của Mỹ nên anh yên tâm về chất lượng còn về sản xuất thì hãng có nhà máy sản xuất ở Trung Quốc đó anh.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.126915,
      "id": "31219896",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi , ip6 này chơi liên quân có mượt ko ạ, có giật lag ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Với cấu hình sản phẩm này hỗ trợ chơi game tương đối ổn định và mượt mà anh nhé. Tuy nhiên anh nên tắt bớt ứng dụng ngầm khi không dùng tới, kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm sẽ tốt hơn nha Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.121251,
      "id": "17805225",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có fải là máy chính hãng ko ạ",
      "answer": "Chào anhĐiện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là máy chính hãng nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.045106,
      "id": "26971365",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có dùng được 4g ko ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Máy có hỗ trợ 4G nên dùng được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.043704,
      "id": "27171358",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là giảm từ 3-5% thì máy này còn bao nhiêu và có áp dụng giá ý cho trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ với trường hợp này thì chị vui lòng nhập số điện thoại vào lấy mã khuyến mãi  để xem chị được mã giảm giá bao nhiêu để bên em hỗ trợ chị cụ thể hơn ạ, và  chương tình ngày của mẹ vẫn được hỗ trợ mua góp chị nhé, Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.042107,
      "id": "21586751",
      "field_search": "question",
      "question": "Sd sim 4g xem pim cho máy này có bị đứng doạn ko nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Tùy vào sim 4G của bạn còn dung lượng tốc độ cao hay không, khu vực bạn sử dụng có sóng 4G tốt hay không nữa bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.026055,
      "id": "21413684",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này cho trả trc 0 đ ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả trước 0đ anh nha. Anh cần có CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, mỗi tháng là 1.003.000₫, góp trong 12 tháng, lãi suất 2.2% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.019404,
      "id": "31359699",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có cho vay tiền mặt trả góp ko vay",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại bên em không hỗ trợ vay tiền mặt anh nhé, anh có thể liên hệ với công ty tài chính để được hỗ trợ vay tiền mặt ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.0102825,
      "id": "19408292",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy ip6 32g có bán màu trắng ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại bên em không có màu trắng nha anh, mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.00845,
      "id": "19646364",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sạc đầy máy có tự ngắt ko và sạc thế nào để tốt cho pin. Cảm ơn!!",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy và để sử dụng pin tốt theo kinh nghiệm người dùng thì bạn vui lòng sử dụng đến khi máy báo pin yếu thì cắm sạc liên tục đến khi đầy pin thì có thể tháo sạc và sử dụng lưu ý sử dụng sạc theo máy, không sử dụng khi sạc và không sạc qua đêm bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.995551,
      "id": "25823310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 lên ios 11.2 có ổn  ko",
      "answer": "Chào bạn,Ổn bạn nha, máy có thể cập nhật bản này và sử dụng tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.995551,
      "id": "24184643",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 có bản mau đen ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB hiện chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé, không có màu đen ạChúc anh năm mới săp đến nhiều niềm vui và may mắn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.98691,
      "id": "18246337",
      "field_search": "question",
      "question": "shop cho mình hỏi sắp tới 30/4 - 1/5 shop có khuyến mãi giảm giá sản phẩm này ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em chưa có thông tin chính xác về chương trình khuyến mãi anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm có thể thường xuyên truy cập vào  để cập nhật thông tin anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.982093,
      "id": "26557044",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 32gb này có màu grey ko",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu grey ạ, chỉ có màu gold anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.979996,
      "id": "28450134",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình đang dùng bình thường,tự nhiên sập nguồn, sau khi bật nguồn lên thì:  -máy sạc pin ko lên - mở khóa cho máy cũng ko mở đc - thường thì máy có chữ hijeejn lên ở màn hình là : lướt để mở khóa nhưng lần này nó lại hiện ra chữ mở khóa khi khẩn cấp cho mình hỏi máy mình bị gì vậy ak.máy mình ip6 lock 16gb",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.970308,
      "id": "29151188",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ở TGDĐ có còn sản phẩm này màu đen không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng thôi em thấy màu vàng cũng rất đẹp nên anh tham khảo qua xem sao có thể anh sẽ thích nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.968331,
      "id": "25931371",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios11 có giật lag ko? nếu mình mua máy mới muốn xài ios 10 được không ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm này chạy IOS 11 tốt lắm nhé, khá mượt mà đó bạn, tuy nhiên còn việc sử dụng iOS 10 thì không được do sản phẩm này mặc định hiện tại là iOS 11 rồi ạThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.946063,
      "id": "21082685",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 32g có màu hồng ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có màu Hồng ạ. Chị vui lòng chọn mua màu Vàng đồng nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.945091,
      "id": "25821774",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi giá này đã tính thuế chưa",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có giá là 8.490.000₫ và giá sản phẩm trên đã có tính thuế rồi chị nhé , chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.944475,
      "id": "28652457",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy Có chống rung quay video không KTV",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB không có chức năng chống rung quang học khi quay video bạn nhé, Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.937285,
      "id": "31153386",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV TGDĐ cho mình hỏi iPhone 6 32GB này giờ Active thì máy ở IOS mấy vậy ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này anh mua bên em là chạy hệ điều hành iOS 11 trở lên cả rồi anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.934396,
      "id": "24331078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên mình có kiểm tra được số lần sạc pin cho máy được k ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tham khảo bài viết , cách này sẽ giúp bạn biết được số lần sạc cho máy theo chu kỳ nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.933082,
      "id": "18613523",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 32gb này có chống nước ko ạk",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.933082,
      "id": "17459941",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi loại này có màu vàng hay hồng ko vậy.",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm bên em chỉ có màu vàng thôi ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.930354,
      "id": "26555785",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đt này có đẹp qua nc ngoài xài đx ko",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì mọi chi tiết trên điện thoại được làm rất tốt và tỉ mỉ bạn nhé. Bạn có thể mang sang nước ngoài để sử dụng nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.92729,
      "id": "23704914",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi máy em ip 6 muốn chạy ios 11.1.2 liệu có đáp ứng mượt ko v ?",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Theo mình thấy cấu hình của iPhone 6 cập nhật lên iOS 11.1.2 vẫn ổn, tuy nhiên sẽ hơi hao pin hơn bản cũ một chút bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.923136,
      "id": "21311154",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, mình mua máy ở hệ thống tgdd này khi bị lỗi đem bảo hành ở hệ thống tgdd khác được ko ạ...",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi máy bị lỗi hoặc cần hỗ trợ kỹ thuật bạn có thể ghé lại siêu thị thế giới di động gần nhất là được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.895487,
      "id": "24085181",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình là iphone 6 plus có bản cập nhật 11.2.1 cho mình hỏi có nên cập nhật lên hay là không vậy cho mình xin ý kiến",
      "answer": "Chào bạn.Dạ nếu bạn đang là ios 10 thì không nên cập nhật lên ios 11 còn nếu bạn đang là ios 11 thì cứ cho máy cập nhật lên bình thường bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.885622,
      "id": "20059709",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này bên mình còn hàng mới đập hộp hay đã qua sử dụng ạ?",
      "answer": "Chào chị LinhVới sản phẩm mà chị đang xem thì máy này Thegioididong.com kinh doanh là mới 100% và chưa khui seal chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.877363,
      "id": "27854260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mua trả góp có khuyễn mãi phiếu 500k ko ạ. Nếu có thì trừ vào tiền máy luôn dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh mua trả góp lãi suất thường thì có khuyến mãi phiếu mua hàng 500.000đ và không trừ vào giá máy anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.875804,
      "id": "27316112",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi tuần này góp iphone 6 thì tuần sau góp thêm 1 máy tính bảng có đc ko ạ?",
      "answer": "Xin chào chị. Nếu đang trả góp một sản phẩm của công ty tài chính này chị vẫn có thể đăng ký góp thêm một sản phẩm khác qua công ty tài chính khác với công ty tài chính chị ký hợp đồng trả góp sản phẩm đầu tiên nhé.  Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.862213,
      "id": "28849048",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 này còn khả năng update hệ điều hành nữa ko admin?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này thì hiện tại vẫn còn được hỗ trợ cập nhật hệ điều hành nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.858103,
      "id": "17907080",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình không có gói trả góp 0% cho sản phẩm này à???",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại bên em không có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh. Nếu anh cần thêm thông tin nào thì anh có thể phản hồi tại đây để em hỗ trợ giúp anh nha. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.856462,
      "id": "19836385",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi Mình có đặt nhập sai mật khẩu 10 lần thì xoá hết dữ liệu trong máy nếu vậy icloud của mình có còn ko vậy và có ảnh hưởng gì đến máy ko",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó thì tài khoản và mật khẩu iCloud nếu bạn nhớ thì vẫn còn , máy vẫn bình thường không ảnh hưởng gì ạ , chỉ có dữ liệu trên máy sẽ bị xoa hết bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.855715,
      "id": "18554856",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi hdtd ko pai tên mình có mua dc ko",
      "answer": "Chào anhVới hóa đơn điện thì anh chỉ cần có địa chỉ trùng với sổ hộ khẩu của anh thì có thể làm hồ sơ trả góp được rồi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.847873,
      "id": "26928057",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ad thời điểm này có nên iphone 6 ko ạ ? Camera có ok ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 vẫn là sản phẩm đáng mua bạn nha . Camera của máy chụp rất tốt , hình ảnh nét bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.828736,
      "id": "23972841",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình. hỏi mình có cmt + băng lai xe máy minh có. mua trả. góp đc k",
      "answer": "Chào anh, Với CMND và bằng lái xe thì anh có thể mua trả góp rồi ạ. Hiện bên em hỗ trợ trả góp cho sản phẩm này gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 3.596.000₫(40%) và góp trong 6 tháng (939.500₫/tháng) anh nha, giấy tờ cần có là CMND  bằng lái xe. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.804932,
      "id": "26305075",
      "field_search": "question",
      "question": "MẪu này bên mình có 64gb ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc là sản phẩm này 64GB bên em ngưng kinh doanh rồi ạ anh tham khảo bản 32Gb được không ạMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.794079,
      "id": "21462393",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi bên mình có dòng máy cũ không ạ",
      "answer": "Chào anh LâmBên em có Điện thoại iPhone 6 32GB cũ ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.789113,
      "id": "19556654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi imei xxxx32004187035 có chính hãng apple ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm này, theo mình kiểm tra là iPhone 5, chính hãng Apple bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.781109,
      "id": "17943099",
      "field_search": "question",
      "question": "camera máy này có slow motion được ko vây",
      "answer": "Chào bạn ! Camera sau của máy vẫn hỗ trợ quay được Slow Motion bạn nhé. Bạn cần thêm thông tin nào khác, phản hồi tại đây mình hỗ trợ bạn tiếp nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.780149,
      "id": "28973398",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi mình ở HP thì mình có thể qua đâu để mua IPhone 6 này ạ?",
      "answer": "Chào anh Sản phẩm iPhone 6 32GB còn hàng nhiều tại khu vực Hải Phòng anh nhé, anh vui lòng cung cấp thông tin cụ thể khu vực quận, huyện để bên em kiểm tra giúp anh được tốt hơn anh nhaThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.758986,
      "id": "31218334",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi có thể mua riêng liếng cường lực cho ip6 này đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện siêu thị không kinh doanh cường lực chị nha, bên em kinh doanh miếng dán chống xước thôi chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.752132,
      "id": "21660620",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh admin cho e hỏi ký hiệu kiểu máy MQ3E2VN/A có phải là hàng cty ko a? Và cho e hỏi ký hiệu này của máy là của Quốc gia nào vậy a ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone mã MQ3E2VN/A là kiểu máy của hàng phân phối chính hãng tại Việt Nam bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.748338,
      "id": "30358141",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình có iPhone 6,6s cũ ko vậy a",
      "answer": "Chào anh !Để mua hàng được thuận tiện hơn và nhanh nhất anh có thể nói cho em biết anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.748338,
      "id": "26395856",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi Iphone6 hiện có màu xám ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em không kinh doanh màu xám anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.741377,
      "id": "22820545",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình có cài win cho máy tính bàn k za",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ cài win cho máy tính bàn anh nhé, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.739627,
      "id": "27203016",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại thời điểm này tôi có nên mua iphone 6 hay không",
      "answer": "Chào anh,Nếu nhu cầu sử dụng Điện thoại của anh là Nghe/Gọi, lướt Web, lên Internet, chơi Game, ... thì tại thời điểm này mua Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn được anh nha. Mức giá giảm khá nhiều chỉ còn 6.990.000₫ anh nhé. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.72671,
      "id": "27404748",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone này chơi liên quân có mượt không, tại thấy ram có 1gb à",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân khá mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.726072,
      "id": "19366974",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi tgdd ở hải phòng còn máy iphone 6 32g cũ ko vậy ??",
      "answer": "Chào anhRất tiếc sản phẩm này không có hàng tại Thegioididong.com Hải Phòng nha anh. Anh vui lòng chọn sản phẩm khác anh nhéThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.722565,
      "id": "22047633",
      "field_search": "question",
      "question": "Màg hình máy này có trầy xướt ko v",
      "answer": "Chào anh !  Dạ anh an tâm máy này là mới 100% nên không có trầy xước đâu anh nhé. Nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực ( đường,quận, huyện) anh cần mua hàng để bên em giúp anh siêu thị có hàng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.722565,
      "id": "18524968",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này ko có trả góp 0% hả bạn",
      "answer": "Chào chị Phương!Rất tiếc sản phẩm này không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% chị nhé! chị vui lòng cung cấp giấy tờ chị đang có chứng minh nhân dân, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện em sẽ tư vẫn gí lãi suất phù hợp cho chị nhé!Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.720632,
      "id": "28111384",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi máy em bị hở ron màn hình vậy bên mình có sửa ko ạ? Máy em còn bảo hành",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa cho tất cả các sản phẩm ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.720296,
      "id": "28167232",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình có hỗ trợ đổi máy không Ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh mua mới ở bên em, còn bảo hành và không có lỗi người dùng (rơi vỡ, vô nước, trầy xước...) thì bên e có hỗ trợ mua lại (có mất phí) anh nha. Anh có thể thông tin thời điểm cụ thể và giá máy anh mua để bên em hỗ trợ tính giá giúp anh được không ạ?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.717856,
      "id": "22621502",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi máy e nghịch giờ bị khóa bên mình có mở ĐK ko ah . iPhone 6 32gb",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn quên mật khẩu khóa màn hình của máy thì bạn  để mở khóa nha. Lưu ý khi Restore mọi dữ liệu trong máy sẽ mất hết (bao gồm Danh bạ, dữ liệu ứng dụng, hình ảnh,…). Bạn cần ghi nhớ tài khoản và mật khẩu iCloud của bạn trước khi thực hiện nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.711089,
      "id": "19218394",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone6 ko sử dụng ốp thì có vấn đề gì ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại Iphone 6 nếu anh sử dụng cẩn thận, không để máy nơi có ma sát, không để rơi vỡ thì không sử dụng ốp không sao cả anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.708458,
      "id": "18557671",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình mua thẻ cào có thể quẹt = thẻ atm dc ko ~",
      "answer": "Chào anh Tân,Dạ với trường hợp này thì bên em có hỗ trợ thanh toán bằng hình thức cà thẻ ATM đó anh nha.Có chút chia sẻ đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.707352,
      "id": "24925011",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone 6 32gb này ios 10 có đúng không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ các sản phẩm iPhone 6 32GB ở siêu thị bên em chạy iOS 10 đó chị nhé, tuy nhiên tùy theo lô hàng chị nha, ở 1 số sản phẩm cũng có các bản cao hơn tuy nhiên đa số là iOS 10 nhaChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.70665,
      "id": "22152030",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có thu điện thoại lại đổi máy không ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này có phải anh đang có nhu cầu đổi trả lại sản phẩm không ạ? Nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và còn bảo hành anh có thể cho em xin thông tin chính xác về ngày mua và giá sản phẩm để em tính phí đổi trả giúp anh nhé. Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.705223,
      "id": "29386362",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên tgdd có thay pin cho iphone 6 ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com chưa có dịch vụ thay Pin máy ạ. Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được hỗ trợ tốt nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.705198,
      "id": "17817249",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi máy này sạc đầy có tự ngắt ko ah , minh thấy sạc đầy nhưng vẫn hiện chữ đã sạc ko thấy ngắt , phía trên vẫn hiện biểu tượng hình tia sét  .",
      "answer": "Chào bạn , Trường hợp này máy vẫn có chế độ tự động ngắt sạc , còn thông báo Đã sạc là mặc định của máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.701697,
      "id": "32127416",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone có bao giờ bị nhiễm virus ko ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là có, tuy nhiên rất hiếm bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.697769,
      "id": "31607353",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi như này mk có nên thay pin ko ad",
      "answer": "Chào anh , Dạ trên máy anh vào cài đặt > PIN > tình trạng PIN > dung lượng tối đa > anh kiểm tra xem PIN còn được nhiêu % anh nhé. Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.696194,
      "id": "23905301",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy này còn màu đen không ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu đen nha chị, mong chị thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng đồng cũng rất đẹp chị có thể tham khảo và đặt mua chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.691528,
      "id": "24684793",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua máy ip6 32G này mặc định nó là ios 10 ko a, hay là ios 11 khi mua máy tại thời điểm này ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào máy bạn mua thuộc lô hàng nào bạn nha, nếu lô hàng mới thì sẽ là bản IOS mới bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.691292,
      "id": "30153437",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi này là thật hay lừa đảo vậy ??",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với thông tin trên thì không phải của bên em anh nha. Có thể đó là trang web giả mạo lừa đảo đó ạ. Và nếu được thì anh có thể  để like và theo dõi fanpage thật của bên em anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.681923,
      "id": "28453363",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu cái này mình đặt hàng thì có màu khác không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng thôi chị ơi em thấy màu vàng cũng rất đẹp nên chị tham khảo qua thử có thể chị sẽ thích nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.681923,
      "id": "23874245",
      "field_search": "question",
      "question": "làm ơn cho mình hỏi là dòng iphone 6 này có màu đen không ạ???",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 32GB bên mình hiện đã hết phiên bản màu đen rồi bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.681923,
      "id": "18242061",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi, camera sau ip6 này có chống rung quang học không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 không hỗ trợ chống rung quang học bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.664398,
      "id": "24624976",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này bên mình có màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc máy này bên em không có màu đen ạ, anh có thể tham khảo thêm màu vàng đồng anh nha! Anh có thể cung cấp cụ thể khu vực anh quan tâm để em kiểm tra còn hàng không anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.658542,
      "id": "26846056",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình còn máy màu hồng nữa ko ? Em cảm ơn ạ ))",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi chị nha , không có màu hồng ạ , chị quan tâm sản phẩm chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.646111,
      "id": "24936230",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn máy 6 đen bản 32G này ko ạ,còn để mình qua",
      "answer": "Chào anh, iPhone 6 32GB không có màu đen, chỉ có màu vàng đồng ạ. Nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.632281,
      "id": "29769029",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi pubg có bị lag ko nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cấu hình điện thoại này thì có thể chơi mượt PUBG bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.632281,
      "id": "21432531",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này sắp tới có giảm giá ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em chưa có thông tin về chương trình khuyến mãi cho máy Điện thoại iPhone 6 32GB anh ạ, anh vui lòng truy cập website Thegioididong.com thường xuyên để cập nhật thông tin nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.62153,
      "id": "29540605",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có chức năng chống nước ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm này không hỗ trợ khả năng chống nước, bụi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.621252,
      "id": "28624370",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình muốn cài lại iphone 5s như máy mới thì phải làm thế nào và ko biết là tgdd có thể cài lại dc ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn khôi phục cài đặt gốc của máy là sẽ được nhé. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.614498,
      "id": "27899827",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình mua máy này tai nghe và cáp sạc trong hộp bảo hành ở đâu và bao lâu kể từ khi mua máy ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ tai nghe và sạc máy này bên em bảo hành 12 tháng nha chị, chị sẽ mang ra Siêu thị Thegioididong gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ cho chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.612167,
      "id": "21917760",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi con này với 6plus thì nên xúc con nào, mình thích con 6plus mà dung lượng 16g có ổn ko",
      "answer": "Chào anh Điện thoại iPhone 6 Plus 16GB có cải tiến hơn so với Điện thoại iPhone 6 32GB ạ, nếu nhu cầu lưu trữ của anh không nhiều thì 16GB cũng đủ ạ.Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.610106,
      "id": "28356244",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy có hỗ trợ thay pin cho iphone 6 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com chưa có dịch vụ thay Pin ạ. Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng để được hỗ trợ tốt nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.605903,
      "id": "21818375",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giờ mình muốn mua iPhone 6s 64 Gb 2016 có ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, hiện tại bên em kinh doanh sản phẩm trên có bản 32gb và 128gb thôi không có bản 64gb, em thấy anh có thể tham khảo bản 128gb em thấy cũng rất tốt nên có thể anh sẽ thích ạ. Anh nhấn vào  để tham khảo nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.588358,
      "id": "22311132",
      "field_search": "question",
      "question": "kt cho mình số imel này xem  máy này ở thị trường nào ạ  xxxx90061372881",
      "answer": "Chào bạn, Với thị trường phân phối thì bạn giúp mình cung cấp số kiểu máy để bên mình kiểm tra cho bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.573349,
      "id": "20594490",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone6 32 có mở khóa vân tay ko bạn vì mình ko thấy ghi",
      "answer": "Chào bạn,Máy có hỗ trợ vân tay và mở khóa vân tay bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.566194,
      "id": "25083255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi mua 6s có được tự tay mình bóc hôp ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Có anh nhé, iPhone bên em là hàng nguyên seal đó ạ, khi anh mua nó là của anh ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.565738,
      "id": "27399336",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình có thẻ Mastercard của FR Credit vậy có mua trả góp sản phẩm này được không QTV.",
      "answer": "Chào anh. Anh vui lòng chờ trong 60 phút, bên em đang kiểm tra thông tin cho anh. Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.564193,
      "id": "25981924",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có mua máy này ở TGDD ngày 25/3/2017 tính đến hiện tại đang còn thời gian bảo hành..bây giờ máy bị lỗi 2 cái sọc ở màn hình. Cho mình hỏi là trường hợp này đi bảo hành mình có bị mất tiền không ???",
      "answer": "Chào anhdạ trường hợp anh mua mới vui lòng mang máy ra siêu thị để được kiểm tra ạ nếu lỗi do nhà sản xuất thì anh không phải mất phí sửa chữa ạ lưu ý mang máy ra trước ngày 25/03/2018 ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}